[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65971917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65971917/answer/267982152", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/268207333", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/268367710", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u60e8\u75db\u7684\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/268469764", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263365418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263365418/answer/268401916", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u51fa\u6f14\u8fea\u58eb\u5c3c\u771f\u4eba\u82b1\u6728\u5170\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263365418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263365418/answer/268214981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u51fa\u6f14\u8fea\u58eb\u5c3c\u771f\u4eba\u82b1\u6728\u5170\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/267924204", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263329336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263329336/answer/268263326", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f8511.29\u65e5b\u7ad9\u4e0a\u4f20\u5173\u4e8ePDD\uff0cyugg\uff0c\u9a6c\u98de\u98de\uff0c\u4e94\u4e94\u5f00\u5f00\u6302\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263365132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263365132/answer/268346791", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb 11 \u6708 30 \u65e5\u7d2b\u91d1\u5c71\u5929\u6587\u53f0\u516c\u5e03\u7684\u6697\u7269\u8d28\u7c92\u5b50\u63a2\u6d4b\u536b\u661f\u300c\u609f\u7a7a\u300d\u91cd\u5927\u6210\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969524/answer/268223685", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u6d41\u6d6a\u6c49\u662f\u600e\u6837\u6210\u4e3a\u6d41\u6d6a\u6c49\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637529/answer/267875654", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u662f\u5f00\u59cb\u6ce8\u91cd\u5916\u8868\u51e0\u5e74\u540e\u624d\u80fd\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68389498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68389498/answer/267212438", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4e61\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8bef\u89e3\u7684\u4e60\u60ef\u6216\u7279\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/268541827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22837618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22837618/answer/267769335", "content": "\n\u56fd\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/267114747", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67532309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67532309/answer/256322075", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u82b1\u8d39\u9752\u6625\u7b49\u5f85\u7537\u751f\u957f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68775960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68775960/answer/267735329", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u8fdb\u5165\u6545\u7eb8\u5806\u7684\u7f51\u7edc\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60717059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60717059/answer/267853044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u5427\u7684\u7535\u8111\u8fd9\u4e48\u8010\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62955444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62955444/answer/268240528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201d\u519b\u4eba\u4f9d\u6cd5\u4f18\u5148\u201d\u8fd9\u516d\u4e2a\u5b57\uff1f\u4ee5\u53ca\u519b\u4eba\u82b1\u4e86\u7eb3\u7a0e\u4eba\u7684\u94b1\u5c31\u5e94\u8be5\u670d\u52a1\u8fd9\u79cd\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68389498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68389498/answer/267721148", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4e61\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8bef\u89e3\u7684\u4e60\u60ef\u6216\u7279\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/268418823", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57615329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57615329/answer/268038056", "content": "\n\u4e24\u767e\u5b57\u4ee5\u5185\u4f60\u600e\u4e48\u6210\u529f\u7ed9\u4eba\u6d17\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68701783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68701783/answer/268082392", "content": "\n\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u5ba4\u53cb\uff0c\u8ba4\u4e3a\u53ea\u8981\u72af\u7f6a\u5c31\u5e94\u8be5\u91cd\u7f5a\uff0c\u8fd9\u6837\u4e16\u754c\u5c31\u4f1a\u5f88\u7f8e\u597d\uff0c\u8fd8\u4e3e\u4f8b\u5546\u9785\u53d8\u6cd5\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33904395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33904395/answer/267414967", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u4ece\u521b\u4e1a\u5f00\u59cb\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8d70\u5411\u4e16\u754c\uff0c\u4ed6\u7684\u80fd\u529b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39023770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39023770/answer/268220601", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u771f\u7684\u611f\u89c9\u5230\u79d1\u6280\u6539\u53d8\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263352125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263352125/answer/268155438", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 11 \u6708 29 \u65e5\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3\uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b\u653e\u51fa\u7684\u7b2c\u4e00\u6b3e\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51156816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51156816/answer/268116859", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5f88\u9017\u6bd4\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/267829450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60916632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60916632/answer/268087952", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u600e\u6837\u624d\u7b97\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68482099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68482099/answer/267546885", "content": "\n\u52a9\u5b66\u91d1\u4e0b\u6765\u4e86\uff0c\u820d\u53cb\u8ba9\u8bf7\u5ba2\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68627565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68627565/answer/265897346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5927\u9646\u72c2\u6316\u89d2\u53f0\u6e7e\u4eba\u624d\uff0c\u53f0\u6e7e\u7f51\u53cb\uff1a\u5f3a\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u667a\u969c\u624d\u4f1a\u6316\u6211\u4eec\u7684\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68738724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68738724/answer/268093034", "content": "\n\u5982\u679c\u6e38\u620f/\u52a8\u6f2b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1/\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u5ffd\u7136\u5931\u53bb\u4e86\u201c\u4e3b\u89d2\u5149\u73af\u201d\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6050\u6016/\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38501171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38501171/answer/267392935", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u8fc7\u4e00\u773c\u5c31\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/267844079", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637529/answer/268009614", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u662f\u5f00\u59cb\u6ce8\u91cd\u5916\u8868\u51e0\u5e74\u540e\u624d\u80fd\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68757446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68757446/answer/267730591", "content": "\n\u6c6a\u7cbe\u536b\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u66f2\u7ebf\u6551\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/267605318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/267372057", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/267297721", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596372/answer/267183315", "content": "\n\u5668\u5b98\u6350\u732e\u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567652/answer/267039747", "content": "\n\u52a8\u6f2b\u4e2d\u54ea\u4e2a\u573a\u666f\u6545\u4e8b\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68513881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68513881/answer/266859740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u989c\u503c\u633a\u9ad8\u6f14\u6280\u8fd8\u4e0d\u9519\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/266773478", "content": "\n\u51fa\u4e86\u56fd\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u788e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/266455883", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/266512657", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26586726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26586726/answer/266257572", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u597d\u4e00\u4e2a\u4e94\u5206\u949f\u4ee5\u5185\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/265528402", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67992675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67992675/answer/259723118", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u74f6\u9888\uff0c\u5f88\u4e45\u6ca1\u6709\u91cd\u5927\u7a81\u7834\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/267476043", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\u4e4b\u540e\u4f60\u8fd8\u90a3\u6837\u89c9\u5f97\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65705987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65705987/answer/234644444", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u6700\u540e\u7684\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35373951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35373951/answer/268131089", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u771f\u7684\u67091500\u9897\u5bfc\u5f39\u5bf9\u51c6\u53f0\u6e7e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48934667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48934667/answer/268301658", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u4e3a\u60e8\u70c8\u7684\u6218\u4e89\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263365418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263365418/answer/268281368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u51fa\u6f14\u8fea\u58eb\u5c3c\u771f\u4eba\u82b1\u6728\u5170\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68730822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68730822/answer/268088939", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7231\u597d\u8ba9\u4f60\u975e\u5e38\u820d\u5f97\u82b1\u65f6\u95f4\uff08\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u5417\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263365418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263365418/answer/268284199", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u51fa\u6f14\u8fea\u58eb\u5c3c\u771f\u4eba\u82b1\u6728\u5170\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/267024173", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62955444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62955444/answer/267910248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201d\u519b\u4eba\u4f9d\u6cd5\u4f18\u5148\u201d\u8fd9\u516d\u4e2a\u5b57\uff1f\u4ee5\u53ca\u519b\u4eba\u82b1\u4e86\u7eb3\u7a0e\u4eba\u7684\u94b1\u5c31\u5e94\u8be5\u670d\u52a1\u8fd9\u79cd\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51887349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51887349/answer/268246244", "content": "\n\u80fd\u591f\u8ddf\u8b66\u5bdf\u8bf4\u51fa\u300c\u6211\u7684\u5f8b\u5e08\u9a6c\u4e0a\u5c31\u5230\u300d\u7684\u4eba\uff0c\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\u6863\u6b21\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51887349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51887349/answer/268320343", "content": "\n\u80fd\u591f\u8ddf\u8b66\u5bdf\u8bf4\u51fa\u300c\u6211\u7684\u5f8b\u5e08\u9a6c\u4e0a\u5c31\u5230\u300d\u7684\u4eba\uff0c\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\u6863\u6b21\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/268050939", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/267741567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35253222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35253222/answer/268314730", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u725b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19968998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19968998/answer/268237083", "content": "\n\u5728\u5bb6\u600e\u6837\u5236\u4f5c\u597d\u559d\u7684\u5976\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263352125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263352125/answer/268159354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 11 \u6708 29 \u65e5\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3\uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b\u653e\u51fa\u7684\u7b2c\u4e00\u6b3e\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/267782409", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64110551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64110551/answer/268183573", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u7f51\u5267\u300a\u81f4\u6211\u4eec\u5355\u7eaf\u7684\u5c0f\u7f8e\u597d\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/268223870", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/267396980", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/268010184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263349276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263349276/answer/268224380", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7a7f\u8d8a\u5230\u957f\u5f81\u9014\u4e2d\uff0c\u80fd\u7ed9\u7ea2\u519b\u63d0\u4f9b\u4e00\u5428\u7269\u8d44\uff0c\u4f60\u4f1a\u63d0\u4f9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26613082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26613082/answer/267767479", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/268058074", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39591845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39591845/answer/268209444", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f4f\u9662\u7684\u65f6\u5019\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68774277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68774277/answer/268274931", "content": "\n\u5982\u679c\u4e16\u754c\u4e0a\u670960%\u7684\u4eba\u90fd\u5077\u7a83\uff0c\u4f60\u4f1a\u5077\u7a83\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68513881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68513881/answer/267681688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u989c\u503c\u633a\u9ad8\u6f14\u6280\u8fd8\u4e0d\u9519\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68738724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68738724/answer/268075736", "content": "\n\u5982\u679c\u6e38\u620f/\u52a8\u6f2b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1/\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u5ffd\u7136\u5931\u53bb\u4e86\u201c\u4e3b\u89d2\u5149\u73af\u201d\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6050\u6016/\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68516389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68516389/answer/268049144", "content": "\n\u7528\u94e1\u5200\u65a9\u9996\u540e\uff0c\u5f53\u4eba\u5934\u843d\u5730\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u5934\u5148\u611f\u89c9\u79bb\u5f00\u4e86\u8eab\u4f53\u8fd8\u662f\u8eab\u4f53\u5148\u611f\u89c9\u79bb\u5f00\u4e86\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68780993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68780993/answer/268287103", "content": "\n\u848b\u4e2d\u6b63\u7b97\u67ad\u96c4\u5462\u8fd8\u662f\u82f1\u96c4\u5462\uff1f\u7b97\u662f\u4f1f\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/268225905", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263371340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263371340/answer/268338988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac 2017 \u5e74\u51ac\u592911\u670830\u65e5\u5f53\u5929\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6700\u597d\u7684\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/268278224", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68188299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68188299/answer/267042242", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u8f6c\u7c89\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/267602961", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263371340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263371340/answer/268311490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac 2017 \u5e74\u51ac\u592911\u670830\u65e5\u5f53\u5929\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6700\u597d\u7684\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67951275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67951275/answer/258219984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u91cc\u5e38\u89c1\uff0c\u4f46\u73b0\u5b9e\u91cc\u5374\u4e00\u7b79\u83ab\u5c55\u7684\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66183564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66183564/answer/267227748", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u771f\u7684\u6539\u53d8\u4e86\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40161363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40161363/answer/268312939", "content": "\n\u7f8a\u8089\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\uff0c\u597d\u505a\uff0c\u53c8\u5065\u5eb7\u7684\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64065532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64065532/answer/268047226", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f8e\u597d\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31390675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31390675/answer/268105312", "content": "\n\u6297\u6218\u4e2d\uff0c\u7f8e\u56fd\u4e0e\u82cf\u8054\u90a3\u4e2a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5e2e\u52a9\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/267958787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25345882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25345882/answer/267931271", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u5728\u521b\u4e1a\u521d\u671f\u662f\u5982\u4f55\u62db\u8058\u5230\u591a\u9686\u8fd9\u6837\u7684\u725b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68771612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68771612/answer/267394704", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u76f4\u64ad\u95f4\u5237777\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/267378360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/267847975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68478584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68478584/answer/267823574", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6210\u4e3a\u4f60\u66fe\u7ecf\u618e\u6068\u7684\u90a3\u4e00\u7c7b\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68730822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68730822/answer/267876630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7231\u597d\u8ba9\u4f60\u975e\u5e38\u820d\u5f97\u82b1\u65f6\u95f4\uff08\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u5417\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68627565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68627565/answer/267660551", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5927\u9646\u72c2\u6316\u89d2\u53f0\u6e7e\u4eba\u624d\uff0c\u53f0\u6e7e\u7f51\u53cb\uff1a\u5f3a\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u667a\u969c\u624d\u4f1a\u6316\u6211\u4eec\u7684\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/267492417", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/267275131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65147336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65147336/answer/266906768", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u706b\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u6284\u88ad\u642c\u8fd0\u4ed6\u4eba\u6210\u679c\u7684\uff1f\n"}]